喺“抖音”放啲64，反共影片有冇得諗？

反正咁多00後，強國人睇，宣傳效果應該唔錯？

冇審就可以瘋狂擺，擺埋69上去

ip 都被block.
算啦
入面無得救
你講 平民唔會信

可以一試

放暑假定exam period緊

其實高登以前試過好多次
以前有哂MSN GROUP 幾隊隊 去百度講俾佢地聽
最後都係冇用 秒刪